攬抄巴po引證波台大部份account都要block

攬炒巴一出班波台狗就收晒皮

呢個po好明顯反映到波台友一係分化撚一係五毛，全部肯定唔係手足。

以下整合左一少部分波台account，全部block曬佢成件事就舒服晒。
H_Lozano
孫銘謙(左閘)
史密夫路維(歸隊)
James_Rodriguez
Partey(gay)
韋舒亞(離家出走)
Alan_Shearer
泰利文斯愛奇姆基
PepOut
S.Berahino
GrealishBB
Joao_Cancelo

死傻閪想公報私仇

屈人奶共道歉未

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

咁把炮你咪用道理說服呢度嘅人囉

屈人奶共仲大大聲話人分化撚

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

夠唔夠膽回應？

你唔好講埋11哥係深黃

有人入嚟幫你先算

Push

大家有眼睇，我有證據你無

屌你老母柒咗又唔撚認
你係咪真係覺得到而家都仲可以唔認錯？

除咗波台波台波台波台波台波台波台波台波台波台波台波台，你仲識乜？

典型波台友每次都係copy番同一段字reply，唔夠人抝就講粗口

以事論事果次你真係柒左
波台五毛日益嚴重

你自己柒撚咗
又唔道歉 仲要屈返人轉頭
無恥嚟講你都算世一

樓主PO埋ID啦屌
淨係PO個名做乜柒

條傻閪一早道歉咩事都冇

陳俊樂IG：

千錯萬錯一定冇錯的樓主：
北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

唔憤氣你都可以狙擊返人架，係一個人做辛苦啲姐
淪落到要抹黑人公報私仇

你屈樂仔奶共個po, 班波台狗已經拗贏左你啦

台灣記者文章一針見血解釋香港大學生精神壓力問題

你收皮啦
老屈完人拍下籮柚走咗佢 而家仲學人搶道德高地？
認真討論囉 樂仔點奶共法呀？你話係就係？

慘在你無一次敢正面回應個段野

平時唔見你咁關心香港波 呢啲時候先會喺波台見到你？
你估人哋睇唔出你有咩居心咩

你次次見人多就笠水
邊個柒啲

事實你真係屈人奶共

英超第2週討論區 17/8 - 19/8

你都係波台狗咋賤種狗

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

唔想道歉咁咪堅持自己啱囉，但又唔敢

追完其他post先發覺樓豬抵死
網上道個歉都覺得難
但亂屈人又咁易

連仔要做嘢啦
block撚晒呢班波台狗

及利亞賤種上水時間：
深夜
大時大節
波c大戰嗰陣

講真
你真係屈
你真係冇腦
你真係藍絲
你真係cctai
唔洗懶係委屈扮冇做過錯事都俾人針對搏同情

好心學下世一中場牙詩詩

樓主仲衰啦，抹黑鄒家成

初選過後鄒家成做過啲乜？

屌你我狙得咁落力但係無名

唔知頭唔知路就躝啦
樓主屈人奶共又唔道歉
借啲意私怨報復

矯枉過直

睇完標題就波台狗前波台狗後
樓主屈人奶共唔計？

槍口對外啦刷頭

同coco道歉算有勇氣

Update!
以下整合左一少部分波台account，全部block曬佢成件事就舒服晒。
H_Lozano
孫銘謙(左閘)
史密夫路維(歸隊)
James_Rodriguez
Partey(gay)
韋舒亞(離家出走)
Alan_Shearer
泰利文斯愛奇姆基
PepOut
S.Berahino
GrealishBB
Joao_Cancelo
迷上拿卡的本領

睇唔撚到當無事

25

我cc台

白痴仔，個list都唔知有無一半人入過個個post
公報私仇都咁低手

大家有眼睇

樓主 你在看吧

五毛兩集中營

波台股台

樓主pin

林鄭唔講粗口係咪啱撚晒

樓主柒撚到
以為啲人失憶

我一個月前改咗名個舊名都喺個list 度

慳啲啦賤種

唉，開返時事台都係無人幫樓主條分化撚口

你縮返入你老母臭閪到啦 做過啲咩唔係以為啲人唔記得呀 你老母都幾撚唔知醜 呢個時候上水呃正評同存在感

樓主波台狗前波台狗後就以為掩飾到自己屈人奶共

推！比大家睇下你啲精彩言論！

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

厚顏無恥到

猫猫禮志都無

樓主以為趁波c大戰緊可以公報私仇

N_ben都沒

樓主柒撚到ccdog都唔幫你

時事台有正常閱讀理解能力嘅都唔會攬得樓主落啦

樓主你有你良知架
屈人奶共唔道歉仲喺到推卸責任

唔夠人抝？咁你有冇駁過先 你自己都駁唔撚到
話人唔夠你抝 好撚嘢

我平時比人block開，真係無損失
係你要自曝其短，驚死人唔知你係分化撚

佢笠水當駁咗

ទោះបីវាជាពិភពអ៊ីនធឺណិតក៏ដោយ
ត្រូវហើយអ្នកអាចបញ្ចប់ការនិយាយរបស់អ្នក
អ្នកត្រូវដើរនិងដើរជុំវិញជាមួយយូលីសួយ
គ្មានការបំភ្លឺគ្មានការទទួលស្គាល់គ្មានការសុំទោស
ឡេសៃមិនមែនជាពាក្យដែលគេស្គាល់ទេ
គាត់ត្រូវបានគេដុំដែកគោលលើស្លាកស្នាមសាធារណៈ
ហេហេឆ្កួត!
អ្នកបានបើកប្រកាសហើយជូតទឹកដោះគោខ្មៅយ៉ាងខ្លាំង!
តើអ្នកល្ងង់ទេ?

你柒撚到背棄波台 過cc台開po
可惜都係冇人入黎撐你
正過街老鼠 流浪狗

好波 幫推俾時事台睇樓主又幾柒

push

好波 幫推俾時事台睇樓主有幾柒
屈人奶共唔道歉 仲要借啲意私怨屈返人轉頭

你都有資格學人追擊人睇下自己個死樣先啦 笑鳩香港本地球員斷腳同屈人奶共仲有其他嗰啲 依家呢個時候嚟抽下水博人唔記得你老母你係咁撚勇嗰陣時就上水啦 之前谷住谷住係咪好辛苦

Ngay cả khi đó là một thế giới trực tuyến
Có, bạn có thể kết thúc bài phát biểu của mình
Bạn phải vỗ về và đi lại với Yu Lishui
Không làm rõ, không thừa nhận, không xin lỗi
Le Tsai không phải là một từ nổi tiếng
Anh ấy đã bị đóng đinh vào sự kỳ thị của công chúng
Này tên khốn!
Bạn đã mở một bài và lau sữa đen, rất lớn!
Bạn có bị câm không?

波台狗呢世做人都係咁可悲 唔洗理

你盲反到失曬理智

你都係一條賤種嚟嘅咋 快撚啲冚家剷死老母啦你 死傻閪撚 以為自己好幽默啊 新年死老竇啊你

樓主屈完人樂仔奶共
宜家又屈全波台都係五毛
你唔好叫及利亞賤種啦
叫自己屈利亞賤種算啦

出現了! 重諗緊點樣就咁得個名點block

屈人奶共唔道歉 仲要借啲意私怨屈返人轉頭
唔該你唔好做幫兇

點解佢地咁中意用_去隔開d名？

自己追返樓主啲事蹟先出聲啦
唔知頭唔知路衝出嚟

你損失 正中隻分化狗下懷

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

唔係波台狗都覺得你核突，唔係話block完人就舒服哂，咁樣只會顯得你連聽都唔肯聽其他人講嘅野。

班友唔係全部藍lor, 佢地有d人係好勇鬥狠d, 中意揾返cc台d柒野出黎姐，成長下係需要嘅。

順便想講下，會員 [小碎步], 事隔成年有多，到底你已經明白點解去加泰集會未？

原來時事台為咗盲反波台，連分化狗都撐得落

呢個樓豬賤種嚟 純粹依家上嚟抽水 睇下佢之前啲post

睇完標題就波台狗前波台狗後
樓主屈人奶共就睇唔到

樓主係分化狗嚟

屈鄒家成陳俊樂就ok 攬炒巴就唔ok

利狗啲質素係咁上下

公報私仇真係好撚肉酸

cls, 你知唔知自己講咩？ 知唔知咩叫印證？
cctoy 弱智盲從做順民，外判腦袋係手足？ 波台challenge 攬鈔 就係5毛，就要ban =.=''

賤種利柒下柒下

請問時事台係咪為咗反波台，連分化撚都撐得落？

CCtoy垃撚圾, 樓主同d 小學雞齊娃娃一齊去廁所屙尿無分別

你都係波台狗

咩人會含樓主條臭撚

冇我，樓主十分公道！

原來又係你
請問你死全家未

一早都扑哂班波台狗

球員名係佢地一班人嘅識認嚟

樓主同陳俊樂同鄒家成道歉未

樓主幾時道歉

樓上班盲反淪落到幫分化狗含

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

佢地失曬理智

睇完標題就波台狗前波台狗後
樓主屈人奶共就睇唔到

你同藍屍冇分別

好似係波台 酸民的野望 屌開先喎

17年個個月準時開po 屌到今日仲屌緊
仲要係屈某幾件根本冇人應既契弟放大到全個連登咁屌
調返轉 其他台都唔會拎nebn 個堆膠po 屌曬全波台啦

同大家update下cctai啲手段先（6）

四板都係波台五毛自推

你考古都改變唔到你顧左右而言他嘅事實

樓主咪五毛囉

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

班傻鳩又當睇唔到

佢地咁都撐得落樓主，同出賣靈魂比魔鬼無分別

你駁都唔敢駁

ok原來時事台支持分化狗借波c大戰公報私仇

Sorry 我直接睇最後冇追Po
不推返先

屈人奶共仲係到大大聲
你都幾撚癲

推

無所謂，推比大家睇下樓主啲精彩言論

唔岩聽就block人，
屈人奶共就扮盲
比cctoy 執政一定獨裁過希特拉

樓主屈撚完人肯出嚟認錯未

屈人奶共 出嚟面對未？

突個龜頭出黎想攞彩

笠水笠到你咁都有

賤種狗開完po又潛水

關你撚事

屌你老母

波台狗贏

樓主以為有人幫拖就開post博懵
見到無人幫拖就笠水

你唔知頭唔知路就咪衝出嚟柒啦扮瞓之父

全部都係垃圾5毛

cctoy係咁上下，只要加波台兩個字就自然係你錯

笠水狗，你在看吧？

樓主你在看吧

回應未牙屌你老母

出黎啦，你仲粒過世清牙

屌你老母出黎啦

推啦

又趁人少上水 老土到

波台狗都幾好認, 球員名通常on99

但樓主屈人奶共啵 老友你點睇

我唔知！我睇唔到！

總之波台就係原罪

收皮啦p牌仔

To 樓主
就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

插盲自己隻眼仲好

樓主

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

仲有仲有

攬炒巴 沉默了 你的捐款不要少

事實條友咩都冇做你P牌都係收皮吧啦

cctoy式民主係咁架啦
唔啱聽就5毛blocked

仲有仲有

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

好過cctoy唔夠人講就屈毛 blocked

樓主反分化撚反到自己做埋分化撚

樓主不嬲都係分化撚

佢自己分化先

#1 及利亞血統 • 2020-8-31

原來係屈樂仔條傻西

樓主又死能咗？

睇嚟樓豬個傻鳩嘅策略唔係好成功 冇乜人出手幫你翻生喎啱啱入嚟嘅人 樓豬隻狗撚同波台啲人有私怨同可以欣賞下佢啲post屈人嘅精彩事

佢個list 私怨到呢

5毛 whataboutism 喺 reddit Twitter 見得多
原來波台狗都一樣
利申 有睇港超3年 撐樂仔 屌過樓主

孫銘謙應該排得前過你啦

孫銘謙都五毛

關乜波台狗事
以事論事樓主個list根本就係私怨名單

Yeah.
Block 完都要間唔中不推文回覆吓佢地，等新會然知佢地係波台狗

其實你係咪弱智，樓主擺明比我地屌到嬲先整個list玩人格謀殺公報私仇啦
你去佢貼個post到搵到我留言我跟你姓啦

已封鎖會員 - 及利亞血統
已封鎖會員 - 食息過世

結論 樓主條仆街屈樂仔同波台假膠屈攬炒巴一樣 不用分那麼細

波台狗奶唔奶共我無留意，分化就肯L定

慢慢封啦P牌仔

樓主個list私怨名單你都撐
樓主屈人奶共分化就睇唔到
總之反波台就一定啱

孫銘謙都五毛笑咗

提出質疑/批評=分化

總之樓主反波台求其寫個名就一定係五毛

走出嚟借機平反

波台狗咁垃圾 公報私仇都抵啦
利申 繼續要求樓主向樂仔道歉 一件事還一件事

一件事還一件事

樓主反波台求其作個list就可以公報私仇

睇番你啲舊post
原來你係熱狗

唔怪得啦

傻仔，咁希望樓主公報私仇埋你

你係咪搞錯咗我以為你講緊時事台手法

你真係時事台傑出人才

加個利申就屈人五毛 波台狗
依家樓主個傻閪係咪屈鳩樂仔奶共 又唔撚fc啊
事後仲串柒柒唔撚道歉
其他人學撚左樓主條傻閪咁亂屈鳩人奶共又拍拍籮友都得啦

樓主 陳俊樂單野你肯道歉未

好呀 同你哋班波台狗攬炒

樓主個list入面有邊個係嗰個po 入面
撚係同一班人咩

你講個堆一早block哂

真

唔 fc？又唔見波台狗屈攬炒巴，重光團隊，612，眾志之前 fc？

我比人block又唔會痛，時事台攬隻分化狗就引狼入室

樓主忽略咗班熱狗，見到有個post成班熱狗喺度圍爐，小心佢哋咬你

孫銘謙都block

我學你呀 咁鍾意轉移視線 一堆粗口當 point 用
拍籮友？樓主不斷有出po

叫佢講倡議咗啲咩=屈？
唔俾監察公眾人物？

眾志敖狗單野柒到咁有反錯？

block親都有原因的

hi巴打
你有無啲心灰

熱狗ON9就預左 但樓主老屈陳俊樂單野點計先

孫銘謙踢法好實際，又助攻又防守，又識搶截
班
波台狗成個法比奧咁，行行企企又串人

你地block親人有邊次無原因啊
咁多原因唔見你block樓主隻抹黑分化狗

樓主自己柒咗比人狙擊，條氣唔順就借波c大戰公報私仇，整個list將狙擊佢啲人同狙擊劉祖迪個啲混為一談，時事台就照單全收，幫樓主條分化狗含到雪雪聲

你傑出啲，娛樂台嘅人才

做錯嘢就道歉啦，至於你哋啲私人恩怨我就唔方便插手喇

我啲資料post有用過洗pot師啦

樓豬條傻閪出po唔覆樂仔單嘢又唔撚係轉移視線
啲粗口全部都助語詞變左做係論點
唔講得粗口有潔癖就唔好上連登去babycondom啦

我同樓主無私人恩怨 波台熱狗都係on9
但樓主老屈人奶共就當無事發生過繼續大大聲屌人
咩世界啊屌你老母

我都曾經話過鄒家成
咪推post

公道

佢講個d大部分我自己一早block左 分化左咩 自己講過咩 打左咩連登有record的... 分唔分化自己用腦 唔用腦上咩連登

咁樓主講過啲咩啊

依家邊個用whataboutism

爽 成堆咁 block

大佬咁係人都block 明顯block左班人玩到過哂火位先block

我唔知你點上連登啦
但樓主個list好明顯就係私怨

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

下 波台狗呢兩日咁屈人
跟主炒番n 日前嘅樂仔post
根本波台就係分化撚

我就係要嚟連登洗地 反spam 撐女權
比 cd rom 知，波台不代表我
我冇話唔俾用粗口 我話粗口唔係 point
波台唔識中文就讀番小學啦

2件事黎 我block佢個list班人 同你覺得樓主玩分化係2樣野黎 佢可能玩分化我唔知... 但佢個list有班人就係本身個人都有問題 你同我嘈佢分唔分化係做咩？

波台狗屈人一件事
樓豬屈人又另一件事
巴打你依家咪對人不對事囉
原po連仔解埋1001
連仔又係咪五毛 波台狗啊？

公道講有幾多個入嚟幫佢
都知柒到無得救啦

攬炒巴一出班波台狗就收晒皮

呢個po好明顯反映到波台友一係分化撚一係五毛，全部肯定唔係手足。

想問下有邊個波台狗有入到個post

仲有條N_笨撚個條傻9漏左

知唔知點解波台狗要炒番n 日前嘅樂仔post???

係因為樓主唔肯道歉啊

你條撚樣就收皮啦
個個都有資格講係 係你冇資格

你都算25

咁樓主個list關攬炒個post咩事先
樓主只要反波台狗玩私怨就無問題？
而家係樓主抹黑人在先之後比人狙擊
個個見到樓主反波台就撐樓主？

中超奏中國國歌時保持沉默

Po光時旗

港隊要人樂仔實番黎幫手 場場出足奶力踢 踢中超都冇示忠
咁都屈鳩人奶共 歉又唔撚道扮睇唔到
依家就借啲意想反cup 算鳩算啦你

樓主條撚樣屈完人奶共死唔認錯
然後又陰啲陰啲等啱時機出po呃啲唔知情既人正評

柒頭好撚驚呀

點解要中波台5毛嘅計，人民鬥人民？

佢唔道歉, 佢就係罪人

我一直都冇開過咩分化post
淨係屌鳩你條屈人奶共柒頭咋喎

邊個五毛搞到人民鬥人民啊

分化撚樓主精彩事蹟回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

- 分享自 LIHKG 討論

🥜🥜

條垃圾提都唔撚敢提個po

原來樓主先係pr分化五毛狗

樓主柒到

樓主自抽

唔係撐波台
但你講呢樣野時事台先有呢d情況

條撚樣識玩
知道揀啱今日淨係拎波台兩隻字出黎就已經全世界會幫佢拖
冇人會理佢其實先係真正既屈人奶共分化狗

你回應你屈人奶共未?
唔夠人抝屈我分化撚?

屌你老母死仆街
原來你先係五毛
仲想屈人？

佢捉到時事台特質：見到啱聽嘅野就會照單全收唔會求證

所以樓主屈人奶共都冇問題?

佢唔係拗 因為樂仔根本無奶 個前提已經唔存在
佢亦都冇去拗 去搬龍門話「咁都算係奶」「邊個邊個又唔計乜乜乜」因為佢根本都冇再就樂仔回應過

佢只係避 想開其他野洗底
新聞、正評、笑熱狗、甚至去埋校園台音樂台
但冇次work （當追蹤功能死？）唯有潛返水

佢只係賴 係咁話波台乜波台物
趁而家以為可以拎攬炒巴去轉移視線

佢只係賤 死唔認錯

Wow

又係你
屈鳩我係OMBD撚（仲要串錯）

仲話人唔夠佢拗，明明自己俾人屌到潛水

其他人我唔知
我淨係知及利亞血統呢條柒頭一定屌得冇撚錯

十卜, 孫銘喺港隊有大把前途

樓主屈人奶共幾時道歉？

我唔知，我唔識，我睇唔到

佢又揾袋底瀨

呢啲就whataboutism啦

又嚟同一班人開post

係
及利亞呢啲分化狗真係要block

咪又係你

我有開post?

咁你report佢分身ac啦

咁你咪去屌大雞樂囉
但因為咁就要撐樓主呢隻分化狗?

唔好講咩波台時事台
純粹係私人恩怨

我係唔撚妥你冇證冇據屈鳩香港球員
我係唔撚抵得你可以死不悔改扮冇事發生
我係唔撚可以由得你意圖瞞天過海混水摸魚再拉一大堆野落水

認錯 向樂仔道歉
係呢個要求咁簡單

不如問下波台狗做過乜？
一大堆po係咁狙擊一個被攬捕過嘅人
係邊個做到全球登報？
係邊個寫信比議員？
係邊個list out所有冚家剷比人？
我係佢就望住香港班仆街真攬炒啦
不求回報，仲要比呢d狗咬
一望仲以為3萬狗玩緊低級分化

你屈撚到

總之偉光正時事台永遠正確啦，就算波c大戰都係波台狗做曬兩邊

及利亞血統(#306528)：
北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

美國領事館點

根本block曬
橫掂班撚樣面皮厚到屌都冇反應

Pish

初選過後鄒家成做過啲乜？

你點解釋？

Hi

俾多個名你

倫敦金主席刘祖迪

呢條友煩過西

凌晨3/4點reply我
4/5點就話我駁唔刀要block

屌你老母唔撚洗訓？
痴撚線

傻閪樓豬

Admin 做嘢啦

傻閪上水啦
而家淨係追擊你條柒頭

same 冇興趣玩波c大戰
淨係想狙樓主呢條垃圾

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

攬鈔鈀

pin咗你

แม้ว่าจะเป็นโลกออนไลน์ก็ตาม
ใช่คุณสามารถพูดให้จบได้
คุณต้องตบเบา ๆ และเดินไปรอบ ๆ กับ Yu Lishui
ไม่มีการชี้แจงไม่รับทราบไม่มีการขอโทษ
Le Tsai ไม่ใช่คำที่รู้จักกันดี
เขาได้รับการตอกตะปูกับความอัปยศของสาธารณชน
ไอ้สารเลว! มึงเปิดกระทู้เช็ดนมดำดัง!
คุณหูหนวกหรือ?

孫大哥又用自己意志

好多係藍屍，五毛，死黑警

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主7到

？

樓主死撚左唔上水？

樓主淨係識趁少人轉pin message

呢條友都算cctoy最撚廢個堆
淨係識開完po 笠水

柒頭你說服咗幾多個啊請問

各位絲打睇住
Block咗你隻死厹就啱

北上奶人仔 港將梁諾恆轉投浙江能源綠城！

睇吓佢會唔會又上嚟標題黨擦正評打飛機

樓主又柒

不嬲都唔想出去公海同人講香港波
講嚟都嘥氣 最後佢哋咪又唔撚睇

不過咁樣屈人又咁厚面皮真係忍撚唔住

一入黎已經一堆block左+post no. 唔見

樓主屈香港明日之星奶共扮見唔到？

無睇開波，唔知邊個打邊個，其實到到台都係咁上下，咁啱波台人多卦。

樓主深潛

你知唔知樓住依條廢柴仲係p牌果陣 竟然帶風向要用刀嘅義士自首加認罪

同意 ! 成班五毛仆街

Block鳩我未？

笠水狗

樓主屈人奶共扮睇唔到？

就算係網上世界
有啲嘢唔係你講完屈完人
拍拍籮友笠水走咗去就得
澄清冇 認柒冇 道歉冇
樂仔唔係多啲人識嘅話
佢已經被釘在奶共嘅恥辱柱上面
喂賤種！
你開post抹黑人奶共個陣好大聲架喎！
你啞撚咗?

樓主精彩事跡回顧：

北上奶人仔 陳俊樂半月板受傷收咧

初選過後鄒家成做過啲乜？

求block